大家覺得work from home爽嗎

最初覺得work from home爽，而家覺得work from home workload更大

好悶

樓上裝修，想死

反office ?

唔洗車費
可以打下機仲唔爽?

你平時又係要OT 依家唔洗搭車 你已經O小兩粒鍾T

wfh要湊女湊老婆忙過返工

老豆成日係我開會同美國開會時叫我飲多D水早D訓, 比D鬼佬笑我老豆好後生同我屋企好warm....

BTW...其實成九日都係WFH

依家爽，但之後肯定做到仆晒街

唔洗對住啲衰格同事，緊係爽
不過冇人比佢地害，可能佢地悶到叫救命

Work from home 對勤勞的員工來說係24小時不停加班，放假都有同事同老闆不停call 你

對冗員來說，就偷懶冇人知

少左人事鬥爭係件好事，但如果網上會議都見到班衰格同事wo

一星期得1日wfh不過真係好爽
平時返工來回2個幾鐘

算鳩數啦

得 1 , 2 日既wfh 係會打亂生活規律

得不償失

所以我都係照返算。 反正要hea喺公司都hea到

仲有， 唔係個個人既屋企都啱 做公司野

e. g. 部機廢， 無軟件， 家中有廢老等

我寧願疫情快d 過。。可以去返旅行

wfh變左有返工 冇放工 朝早8點打黎開會 夜晚8/9點仲要覆mail 我屌

反咩工？work from home僱主咪以為你二十四小時在家工作

WFH

依家好似放緊AL咁

啲衰格同事，WFH冇得害人，可能覺生活冇咗方向架。平時冇野做，就睇人有冇野比佢笑，尤其自己妒忌個啲。

都唔知返工係未為咗害人。

爽不過有啲犯賤有時覺得有啲悶，一星期返一兩日office 就岩岩好

份工本身好忙
所以wfh都係無得hea
仲要每日report自己既progress

同埋係長期係屋企做野好似搞到自己無左work life balance既感覺
說算星期六日係屋企個人都好唔relax
想訓晏教都訓唔到

利申： it狗